唐嫣 幾正 幾好J (2)

中文名 唐嫣
外文名 Tang Yan，Tiffany Tang
別 名 糖糖
國 籍 中華人民共和國 民 族 漢族
星 座 射手座
血 型 O型
身 高 172cm
體 重 43kg
出生地 上海黃浦區
出生日期 1983年12月6日
代表作品 何以笙簫默、錦繡未央、夏家三千金、賞金獵人、仙劍奇俠傳三、X女特工、金玉良緣

召喚所有鍾意唐嫣 或者有睇錦秀未央既巴絲

錦秀未央集中討論區

《錦繡未央》（英文：Princess Weiyoung），原名《庶女有毒》，改編自秦簡同名小說。由香港著名導演李慧珠執導，唐嫣、羅晉、吳建豪、毛曉彤、李心艾等主演。

劇情簡介:

南北朝期間，群雄逐鹿，烽煙四起，戰事紛爭不斷。出身北涼王族的少女心兒，本是天真善良的無憂公主，過著萬人寵愛、恣意隨性的快樂日子。然因北魏元帥為搶戰功，欺君罔上擅自出兵，導致北涼上下一夜之間血流成河，天之驕女被迫流落異鄉。北魏尚書府遺棄在鄉下的庶女李未央意外救了心兒，後又因掩護心兒被追兵殺害。心兒不得不以李未央之名，勇敢地活下去，一個人背負起兩個女孩的命運與苦難。回到尚書府，化名李未央的心兒不僅要與仇敵叱雲氏一族鬥智鬥勇，還意外捲入與北魏皇子的情仇糾葛。苦難與坎坷沒有將她打倒，反而賦予她無上的智慧與心胸，她歷盡艱險磨難，終為父系一族正名，同時也收穫了曲折感人的美好愛情。

資料來源:

劇照:

收看途徑:
TVB 每星期一至五 晚上7:00 至 7:30 (約半集)

主題曲 / 插曲
TVB版主題曲 HANA - 一輩子守候

大陸版原聲主題曲 A-Lin - 天若有情

大陸版原聲尾曲 唐嫣羅晉 - 天賦

大陸版原聲插曲 金瀚 - 緣因我

大陸版原聲插曲 李琦 - 來生

大陸版原聲插曲 金池、孫伯綸 - 白首相依

D圖好正

我覺得呢張最正

克拉戀人 （英文：Diamond Lover），分為上部《克拉戀人》和下部《克拉之戀》，投資1.5億的2015年中國偶像劇。

劇情簡介:

米朵愛上了鑽石公司總裁蕭亮，條件的懸殊使米朵望而卻步，不敢表白。然而，一場車禍徹底改變了她的命運，車禍整容後的米朵變得苗條漂亮，她應聘進入鑽石公司工作，成為了一名設計師助理。經歷了失戀失業的雙重打擊後，米朵意識到美貌並不是獲得愛情的通行證，她不再被美貌和醜陋所困擾，她要成為一名合格的珠寶設計師。米朵在職場上經歷了種種挫折，她屢敗屢戰、不言放棄。米朵的樂觀積極深深吸引了蕭亮，她終於收穫了夢想與愛情。與此同時，好友雷奕明始終以朋友的身份守護著米朵，在幫助米朵實現夢想的過程中也情不自禁的喜歡上她，米朵面臨著朋友與愛人之間的選擇。最終，米朵遠走比利時，去完成設計師的夢想

主要係睇完錦秀未央,覺得結局有遺憾既,又想睇羅晉(高陽王)同唐嫣(未央) 打情罵肖既好選擇,結局係happy ending, 彌補到錦秀未央既空虛感
但至於好唔好睇呢,就見仁見智啦

唔係唔睇下?

下一個post 麻煩巴打加埋落去

睇錯唐寧
出返去先

唔緊要,多謝巴打路過

係靚既，但無肉不好j

咁用另一個角度去欣賞佢

屌 支那畜

未睇之前我都係咁諗....睇完就鍾意左

咁都開到2

勁唔勁先?

成功推爆1001 新貼留名

係值得慶祝既

真係正
睇完明妃睇佢
第一次睇覺得大陸G 越睇越正

第一次鍾意大陸既女女

same here
第一次覺得支那賤畜正

172 43kg瘦咗啲

新POST第一頁留名

welcome 巴打

但又肥得好快

因為有愛情滋潤

好想快D 有得睇

有人剪左段片 係克拉同未央

米朵.....好正

留名

終於蒲頭

未睇之前：頂，垃圾大陸劇
睇咗TVB 2秒之後：ok，我投降，女主角太屈機

真係兩秒就比女主迷住 靚到唔識形容

agger

一樣呀 歡迎入會

好正...

我諗呢度絕大部分人都係咁

本身靚加埋氣質已經無得頂
再睇近鏡 完全搵唔到臉上有瑕疵
即刻心諗 洗唔洗屈機到咁
我睇咁多年電視第一次有呢種感覺

不過佢D 時裝雜誌圖就真係......
唔明點解明知佢冇身材仲要比D 低胸,開胸衫佢著

完全係自暴其短.....

我係比羅晉吸引 不過真心，唐嫣係屈機到冇人有

開頭我都係淨睇日,韓,美劇
個D 咩什麼無心法師呀...之類我完全一聽到係大陸就唔想睇
今次錦秀未央真係自打嘴巴,所以我唔會怪D 話大陸支那雞個D 巴打
未入會之前我應該都會係一份子

佢以前拍方力生黃秋生吳鎮雨個套戲時已經覺得好正！

破例我得閒貼多D 比你J

平胸靚女

元老級會員 我都係近排先入會

百度啲圖睇唔到

追開美劇+1 以前對大陸劇嘅印象就係幾百萬集拖住黎做男女主唔多養眼劇情無聊
一睇未央，即刻改觀

我係直情對大陸反感....唐嫣同羅晉係唯一我唔會討厭既大陸人
羅晉仲要支持繁體字....更加支持佢

我唔想J佢呀

我google左一堆落手機慢慢J

巴打你睇開咩美劇 睇下有冇得討論下

新貼話咁快就三頁

高陽王look好J啲
媽呀點解會咁charming架
同唐嫣好襯

多左好多新飯

頂.....同朱茵版既紫霞有得fight

真係靠化妝....宜家D 化妝技術真係將佢既未央look 推高
唔知係咪刻意將佢鼻個粒點整走.....

如果有返小小線條會更正 呢件衫自曬其短

全部都係大路劇
乜野類型都睇下咁
個人最鍾意brba同外傳，house of cards，2 broke girls

佢套破冰者你會唔會煲?

以前個look 真心柒, 但整左排牙同轉個look 正好多

我都收貨啦....你望佢第時有BB 個陣身材會升級下啦
佢亦都係第一個我咁希望佢快D 同羅晉拉埋既人
以前追女明星我一定會唔想佢拍拖

仲使問嘅
由細到大都未試過迷上任何男明星 依家覺得自己痴左線

我睇walking dead....super girl.....會否唔夠大路.....

睇未央第一集已經覺得佢好正

至少覺得佢整既同天使嬰兒既整係兩回事
天使嬰兒係整晒,佢係cool 番齊D 牙同化個靚妝

呢套咩片

我一定睇....好期待
話知佢爛....總知我就係想睇佢

新巴打你好....歡迎入會

大話西遊3

前者有睇 點會唔大路

竟然有睇! 點睇法先? 追到最新季定睇過下?
你講既其他劇我都未聽過.....

竟然吹到2

咪係，佢行行企企100集我都照睇

唔好睇少我地既力量......信唔信後日開3

大陸劇有度好.....就係長篇.....閒閒地都50幾集.....
佢地宜家紅啦...應該大把機會見到佢地
我好興奮 二刷未央同克拉戀人等

睇過下 冇追 可能遲啲會追番嘅 始終唔係最鍾意個type劇
brba真係神劇黎，可以去美劇po睇睇資料

佢係未央個look真係好靚女
同女醫劉詩詩有得fight

雷奕明~~~

未央完全屌打劉詩詩 後者望落好殘

劉詩詩又係癲的 不過未去到大愛到dl 原版黎睇
只係睇tvb 版

主要係個題材吸引我,我鍾意D 古古怪怪既題材....
大路劇情醫生警探個類因為太多,所以我揀黎睇

劉詩詩好pure
但唐嫣真係好perfect

真係好想見佢真人

未央既話, 我鍾意白芷同九公主多D

一見到白芷就諗起佢慘死

係幾靚，但我覺得同miss hunny有d似樣

白芷

點同.....一個把聲咁爹,一個就老牛咁既聲

172咁高既

高過我

我唔覺劉詩詩正
但唐嫣係101分咁正

新嗰套時簡都有白芷
已經睇完小說等劇出

同意 之前睇女醫 無論係個樣定言行 都覺得佢好老
相反未央 係仲有青春 只係稱得上半熟女

正wo....如果有羅晉就好啦
雖然有人會話成日睇佢地會好悶,但我就係想成日見到佢地

所以女醫我只係睇左tvb 版就算...
未央就真係專登睇晒原版

馮盈盈

對佢第一印象係仙劍
本身睇第套為左劉亦菲去睇
之後睇完佢死左 好sad
去搵有冇續集
點知有但唔係佢做
嗰陣嘅楊冪同唐嫣就係女一女二
唐嫣同霍建華有三世 我覺得做妹妹仔嗰世最靚
而且佢因為額頭有少少高 所以一定要有陰

我覺得好正 不過唔太敢同fd講 始終大陸 而且唔算好岀名
之前tvb嗰套風雲天地 我見第二次 嘩呢條女咁似唐嫣 點知真係

未央世界第一

以後你可以係呢度盡情傾 呢度全部都係好鍾意大陸女明星 - 唐嫣

真係有....點解我個陣會唔識佢

但我又唔想專登為左睇唐嫣睇呢套膠劇....

有冇人覺得佢太瘦

我一眼就認到 ching眼力差左少少
等我貼返妹妹仔紫萱先

佢宜家肥左.....

個陣我唔識佢......仲要係王晶拍既....
好難會留意....

再有多少少肉地就perfect

啱呀 我都係呀媽長期開住tvb, 咁大女就𥄫下 點知見到好似
不過我都係呢幾年先識姐
講真大陸嘅野 比女一佢做 仲多得tvb係咁買返黎 先多人識姐
當年仙劍仲有楊冪同劉詩詩 宜家兩個都一姐啦

等佢結左婚生完BB 咪有可能

咁快有5頁

等緊歸去來

+1

佢同羅晉真係好撚襯

Say my name

我好眼訓,但我唔捨得訓....
因為我今日真係好開心呀

我諗聽日一定會更加開心架姐

唔好咩？

係超撚柒襯

見證住一個post 強大.....大家都有份推

羅晉個樣幾鬼冧

好sweet 呀

bb

有無人覺得佢同個港姐勁似樣？

扮未央個陣簡直係9成5似（有時100%）白石麻衣，而且仲係加強版

你想講馮盈盈？

未央 九公主都唔差 好精靈 有無巴絲貼張圖嚟睇 新手唔識po相

真係好少對大陸女星有好感
未央 九公主 同劉亦菲真係無得頂

唐嫣羅晉不如你哋快啲結婚啦

上youtube 睇過段live 係講佢地默契,個主持叫佢地兩個做番羅晉嬲既表情出黎
唐嫣做既同羅晉既唔同,羅晉係就咁笑,而唐嫣就整左個叉住腰扮嬲既表情, 跟住主持問, 你未見過羅晉發嬲?

唐嫣答....冇
好難想像到羅晉會係冇脾氣........連工作人員都聲稱冇見過羅晉嬲既樣

我都想呀

唔同級數wo

又b

唉...我頂唔順啦...好眼訓
聽日仲要番工

依期羅晉有嬲唐嫣啦

冇記錯九公主係唐嫣旗下藝人

呢個我有睇 個刻真係好甜

但呢張相好似係再舊d

米美麗雷奕明

九公主都好靚
（多謝孖寶契仔巴打嘅截圖）
但對比唐嫣未央真係輸少少

成套未央最鍾意九公主!! 真係為左佢特登開微博定twitter fol左佢

諗起陳豪
羅晉=ideal man
拓拔浚=超現實ideal man

2 broke girl 變到依家唔想追

點解咁講 利申未睇s6

你真係好顛

佢係何以生默簫都好靚
但佢做古裝又好屈

都係三少姐靚d
不過好奸

留名打丁

感覺冇左頭1,2季個種對夢想既熱情掛
雖然max係正

羅晉好似仲話 :[對住佢只可以笑]

奸到出汁

lm
唐嫣陣氣質真係滿到瀉
未央好靚女呀

我中意佢賞金獵人個look

我睇仙三果陣就成日j佢

真係幾鐘意佢
好靚女

成個橋本有菜咁

果種魅力真係勁到離晒大譜

我老婆

以前因為鍾意霍建華所以睇左金玉良緣
套野係膠膠地 但又幾好笑 係唐嫣做女主角
果陣第一次睇唐嫣 覺得佢好柒 因為套劇入面個髮型同角色
後尾睇埋仙劍三 知道又係霍建華配唐嫣勁想死
點知佢係仙劍三入面個look 女媧後人

胖子

係幾靚 但戲路應該都幾窄 事關佢太蘿莉

新貼比李居麗巴打推到上熱門

同時睇緊未央同克拉，搞到好混亂

羅晉先係佢老公

本身已經好混亂
[img][/img]

唔關我事，帖係你地推

唔太鍾意lori 類型女仔

屌你老母打

冷靜d

大陸大把女正過佢

巴打識貨 個陣3日煲曬成套錦繡未央，寧願返工渣流灘都照睇

但唐嫣未央個造型真係無得輸，比劉詩詩有過之而無不及

整得愈黎愈假

佢正過大把大陸妹

唔算假啦，比起韓國有d 仲誇
明星一定係有執
定律黎

3 日。。。我都至少一星期

可以睇盜墓筆記
都有佢但戲份未算多

唔L係丫嘛...庶女有毒李未央個背景咁樣改????
庶女有毒好好睇囉,但改到佢咁...唔想睇...

羅晉好型好靚仔

未央
劇情幾廢 主要係睇佢

因為係香港導演？

男神

奔跑吧兄弟有集有佢 幾正

佢D 叫聲

搞到好想睇

大陸雞都要吹奏
仲要成35歲

香港D女唔正

咪撚post支那西上連登，當呢到微博呀？

冷靜啲 又或者換個講法 我個人喜好偏向未央多啲

我未睇套野個陣都係講你呢番說話

佢純粹應該係講你用「屌打」 呢個字

如果香港有d 咁高質女明星，就唔會有呢個post
佢錯在係大陸出現姐
不過我之前都係大陸g 大陸g 咁叫
有時講野唔洗咁唔留有餘地既
廢事第時自打嘴巴啦
我都冇諗過我以前講到明唔會鍾意大陸女明星
宜家會黎開post

希望各位巴打盡量避免罵戰
老實講好多唔同post 都會出現一d 巴打係挑機
無論我開過日本女明星 都會有人入黎講 「咁既質素你都鍾意」
開韓國又會有「 人造人 泡菜之類」
今次都唔例外， 人大左發覺乜野都會有人唔鍾意同討厭，冇必要罵戰
岩傾咪講多句，唔岩傾咪當佢地推post
同埋我都唔想搞到小圈子咁

耐唔耐就有幾個憤青衝入影視台d 大陸劇post屌人架啦

我睇透左，只係唔想見d 人係度罵戰
因為隔幾日又會有一個，沒完沒了
只係覺得點解人地喜好要阻止要抹煞

直接無視就可以 佢地見無反應自然會走

有冇link

番緊工，今晚先貼到
睇下有冇其他巴打搵比你

唔回應係對呢啲假膠最好嘅treatment

唔理人又好似好慘

Live又唱得唔錯喎

做啦

未央

被人打實好痛

為左我所愛嘅人，為左我冤死嘅親人，我百折不回 (拓拔浚, 2017)好man呀

屌好睇到喊

睇到我想慘

想喊

未央bb

真係睇到想喊

雖然痛，但都唔夠高陽王心中痛
打未央，高陽王心中比未央承受嘅痛痛一百倍

痛不在身

比人打好痛呀
睇到我喊埋一份

好慘

想像唔到佢地兩個有幾痛
一個要扮到同第個女人好親密仲要落order打自己最愛嘅女人，一個要比人打仲要睇住自己最愛嘅男人同第個女人親密
世上最遙遠嘅距離
李長樂個得戚樣我見到就忟

今日好慘

今日呢集建議大家睇原聲版
原聲版嘅配音同背景音樂(來生）絕對比無記嘅配音版摧淚

如果你虐得起可以睇原聲版

虐唔起，睇無線版已經

想問今集係大陸版既第幾集？

38集

仲係街，我都想喊，冇得參與討論

有冇今日嗰集啲cap圖

我有 夜啲Up

嚟緊
唐嫣 同 梁朝偉 有套
歐洲攻略 會上

唐嫣情報科靠你了 巴打

仙劍先係全盛

啱呀屌 25-26歲乍嗰陣
又要貼多次

本身楊冪胡歌先主角 但成日等睇佢條線

愈黎愈鍾意唐嫣

又要打J了

簡圖又得 .. 打包亦得

兩集克拉最有印象既係高敏
熱巴

方醫生....

屌呢兩日三色台播既未央虐到我喊咗成盒紙巾

未央呀

第2季第11期

拓跋迪

有咩

睇TVB已經係咁，你睇原聲版你未喊到傻

睇親古裝劇都好肉緊
之前睇武媚娘 個皇帝死咗我都喊曬口

係大結局先搞到我個心那住那住

個結局好慘😭😭

教寫字個度播白首相依，毒發個陣拓跋浚對未央講既野（未央係一角偷聽係度喊）
係花園彈琴播住天若有情

彈琴果到真係呼應返佢地相識既時候
最諷刺既係 拓跋浚 曾經講過 琴音能撫平情緒
但最後呢刻 又能否撫平 未央既情緒呢

諗起tvb 版播主題曲實冇咁好feel

係 如果係第一次睇既話 會浪費左個觀感
係到呼籲各位巴打 結局果集記得睇原版 實喊到七彩

仙氣....

我唔睇佢身材既不嬲....

氣質搭救 個胸就留返比羅晉評價

高陽王真係好慘，想愛但愛唔到未央
想堂堂正正保護心愛嘅人又綁手綁腳
即使愛人有事亦只能暗中保護，唔可以出黎攬住佢，安慰佢

好正呀

有冇朋友有seed

風雲果時已經好正
一樣樣
應該冇整

睇過 乜都無露 有打底

有無seed

睇返最早果期相 其實分别唔大

有千萬個理由愛佢 但偏偏差一個身份
所有苦衷同無奈 盡在大婚前夕一幕
未央以為拓跋浚 已經忘記之前既承諾
相反拓跋浚 用盡全力遵守承諾 娶長樂保未央

個人認為呢一幕比行禮果幕更有感染力

一條眉真係改變成個樣

其實佢本身都唔差...係有時D 造型令到佢降左lv

我想喊

仲笑
「未央，以後要好好的」
完全係無可奈何嘅極致

羔羊王真係好慘

係幾正
由tvb開始播追到依加
劇情幾吸引 btw李長樂好撚樣衰

估唔到開到2 諗住依d post開到1算好

咁你入多D 黎就有3

我笑你搞笑

Mytv隱藏字幕 好多靚位原本比歌詞遮住都Cap到
不過得720

點解唔直接cap 自己放個d 高清

因為比字幕遮住 由其係歌詞
一句接一句 完全偷唔到位Cap

正圖留名
大大可唔可以cap多d靚圖出黎

呢個帖有孖寶就有好圖

高陽王智力喺未央比人就嚟殺死嘅時候先急升

呢d係主角光環加持

無問題.. 其實我都Cap左唔小.. 整理完再share

其實我前排搵到個有1080 既高清wallpaper 網

我諗我知邊個網.. 前面同後面啲集數未Cap曬.. 後補

我掙扎緊.....到底用唐嫣好定我平時追開既明星既wallpaper

我用緊上面拓跋浚背影果張

我仲用緊你整比我個張仙氣圖

呢錯都唔錯

冇樣冇意思

孖寶巴打呢個post 得番我同你相依為命

點會無樣

有其他巴打既 只不過得我同你長駐

我打住機係度推post

唐嫣

次次入黎都閃死me

hi bro

我想問下孖寶契仔巴打搵唔搵到未央入面嘅背景音樂(非歌曲),例如未央同浚兒結婚同洞房果時嘅BGM

啲Bgm我都有搵過 可惜淨係搵到笛曲

另外佢片花首Bgm我都好鐘意 2:41開始

好甜

整容冇難道

執少少唔出奇

其實好似jessica

?泡菜國既jessica ?

用我一輩子守候

係

左邊2004年 唔敢講佢有無執過
但本生就靚 就算執都係微調

唔太似....我都有追泡菜國組合....
所以我接受到整容

佢好似係因為左面個樣被受觸目過

由仙三開始有留意佢

睇完仙三想睇翻佢同霍建華happy ending既可以睇
呢套係喜劇黎 好多笑位

何以笙簫默又係極之好睇

想像唔到佢冇同霍建華有咩緋聞...
唐嫣咁正....正常我同佢合作都想追佢

唐嫣上快本果陣話 霍建華 鏡頭後好靜 可能唔岩老司機口味

之前佢同霍建華拍金玉良緣好似傳過緋聞
之後不了了之

第一套會想睇既大陸劇

唐嫣套套劇都會 同男主角傳緋聞

反而男神羅晉冇咩

點會無 早兩年同唐嫣傳到婚證都擺埋

最正係呢個短髮look

未央大婚Bgm 不過得笛曲 搵唔到圓房果段

當初睇克拉 以為通靈珠寶係虛構品牌

我指係佢花心個D 緋聞呀

哇.....靚到....more

連中國第一狗仔 卓偉都話羅晉 唔花心 當然無其他緋聞 ..

Here

好正呀頂...

中毒太深

冇幾耐之前睇過半集，就咁畀佢吸引咗

當初TVB播.. 兩眼就比佢吸引左
成套劇第一印像就係佢.. 睇落先發覺套劇都唔錯

你淨係留意住佢就梗係咁講啦

好難唔留意佢喎 靚到咁搶眼

都係嘅，尤其係笑嘅時候最靚

佢啲笑容好有感染力

最鐘意太子妃試佢果段既笑容

霍生中意返自己台灣人

冇波
離罩
係全平

唯一我最愛既平胸女

個樣夠靚嘅乜都抵足曬啦，平胸又如何

唐嫣一笑傾國傾城

太子妃

太子妃果段真係好溫馨 未央笑足成段戲 可惜之後。。

如果太子妃無被殺，未央同羔羊王唔知會唔會好似百度小說咁幸福快樂生活落去

一定會

祖母....祖母...祖母

屌今日終於睇完
53最尾羔羊王個盾笑到我肚痛

呢個look好靚

白芷係咪就死？

不遠矣，呢個禮拜必死

立flag

如果白芷有君桃咁既上盛武功就好
咁佢就可以一野打死常茹

我都覺

我不嬲撐呢個look !

好想睇唐嫣其他劇,但我又唔鍾意睇到唐嫣同羅晉以外既人親熱...
點搞.....(利申巴打,但我覺得自己好似好女仔性格咁 )

羅晉好撚型 痴情

係呀屌

尚書千金look好d囉

咁你唯有睇佢啲濕鳩民初劇

岩岩睇完大結局 喊到仆街
有2粒藥咪幾好

個人最鐘意 呢套安平縣主裝

呢套都好靚，但最靚果套應該係羔羊王拎著竹扇約未央去客棧表露心跡果時果年藍色裝最正

其實個個look 都好靚

大家覺得佢同劉詩詩邊個靚啲 我覺得兩個都好撚靚好難揀

唐嫣>劉詩詩
未睇錦秀未央之前,劉詩詩....唐嫣邊個黎

唐嫣好撚正

白芷better ok?

未央唐嫣better than 古裝劉詩詩

白芷準備死了

睇預告給常茹殺死？

九公主都好正

你睇左未?未睇唔透啦....

其實呢個post 都透咗唔少嘢

個樣本身屈機 著乜都靚

早幾日見多左未睇既巴打 所以無再擺TVB 未播既劇照

公主最正

終於睇到同rain分手

係咪上次話睇完上半 停左無睇果位絲打

一個禮拜睇1 2集

其實唐嫣時裝無古裝咁靚

古裝靚到直頭有仙氣
唔係都唔會兩眼就比佢迷住

加油 睇到結局你會有種 終於解脫既感覺
不過個結局彌補左好多未央既遺憾 都值得一睇

我覺得未央呢個角色正頭係為唐嫣度身訂造，望著唐嫣未央你會覺得唐嫣係古代人，完全唔會覺得佢係現代人

明妃傳嘅劉詩詩都唔夠唐嫣未央咁有仙氣

我覺得享受wo
我集集都好鍾意wo

我想佢拍2......想睇佢地結完婚既生活

我都覺 由造型去到性格我都覺得好岩佢
由其係初初入尚書府果陣 佢本身傻大姐既性格 演到野丫頭好生鬼 佢扮無辜真係會睇到笑
不過主要我都比較佩服佢啲喊戲 令人睇到好肉赤
我諗唔到第二個演員可以頂替佢演未央一角

又唔係話難受 只不過睇完未央習慣唔到克拉個節奏
不過後半有改善 都睇得幾享受 由其係睇羅晉同Rain

根本就係度身訂造，即使劉詩詩都唔會代替到，唐嫣太屈機

分手係講緊第幾次分手

佢同Rain分手先正 咁先有唐嫣羅晉睇
睇雷奕明為米朵付出 就不自覺地諗返起高陽王

所以好慶幸當初係Tvb睇到呢套劇 第一眼睇見未央 真係好震撼 睇過咁多劇 第一次有呢種感覺

都唔知total 要分手幾多次

總之就係好睇

睇完未央想繼續睇佢地兩個既巴打 可以試下睇克拉
不過唔好抱太大期望 因為套劇都幾TVB下

係好睇
但真係拖囉
剪哂啲回憶片段應該可以少一半
不過啲歌其實幾好聽

明明早幾日係負皮多d，依奇正皮多咗係咪代表又有唔少巴打跌咗落坑

Tvb播左幾個月 都好難唔引人落坑

呢套頭飾都好靚

好正

除左宮女造型，其他都無得頂

宮女造型都好靚

我覺得宮女造型好樣衰

套衫越簡單越突顯出個樣有幾屈機 就算係死囚裝都好靚

個妹仔先靚

好on9

白芷好靚

拎舊咁既野扑兩下就死撚左 真係...

明明兩個妹仔靚過晒唐嫣

啲劇情真係on9到震

公主都好靚

點解要J 蝗？

吳建豪

因為唐嫣古裝真係極屈機

靚同有氣質係兩回事

因為香港唔夠蝗黎

孖寶巴打有冇金玉良緣高清無刪版.....我好想要

其實君桃都白芷都好靚 只不過未央真係太屈機

我幫你搵搵

搵到百度網盤有 好彩個Vip聽日先到期 dl完再share

拍埋一齊唐嫣有少少柒

巴打好人有好好報

遲多日就真係幫你唔到

我覺得唐嫣經典作係何以笙簫默

啲歌正呀

我願意
願意被貪婪瘋狂
願意隔著妄想用假象擁抱痴迷

千尋果個都ok 嘅

仲有羅晉唱離歌

想留不能留才最寂寞
沒說完分手只剩離歌

btw, 我之前都為咗down 何以笙蕭默同未央買咗一個月迅雷

dl完金玉就dl 何以笙蕭默
我之前都為左係手機睇未央 買左QQ會員

小弟呢排既幸福靠你了孖寶巴打
有唐嫣既劇煲番工放工係一種幸福

唔知趕唔趕得切係 12點前DL完..

以前已經好J佢
仙劍3個時佢做紫萱已經好靚好靚

今晚TVB白芷因為一個人所以投入唔到

歡迎入會

正呀屌.....

我比佢第一集喺街跳舞彈吓彈吓個shot 電到
但睇到一半覺得太悶暫時棄咗

等老子睇下先...再比個包膠你

睇完一次好想再追多一次錦繡未央
中哂毒

個結局只會越睇越難抽離

錦繡未央都有討論post
個劇情其實就係第一集一路陷害到最後一集

不過講真，九公主又真係幾可愛幾gfable既，成為成套劇既亮點

正

做喇

但未央嘅悲情位拍得好好，令觀眾都好心痛肉赤

Agger

橙衫幾好J

笑得越甜 喊得越慘

之前睇原聲版見到呢幕心都up埋

武媚娘既范冰冰 女妃既劉詩詩 錦繡未央既唐嫣 神雕俠侶既劉亦菲 四個係我見過最屈機既古裝女主角 香港班姐仔有啲都靚 但一著古裝完全冇個種氣質
利申 唔信飯冰冰整過容 最多個鼻可能打過針咁 細個睇還珠格格 佢得17歲已經係咁既樣 係個look柒啲

季冠霖真係配得好好 由其最後果句
所以請你走吧九公主 催淚到爆

點解唔係動畫都要配音？唐嫣把聲好唔得？

大陸d劇不嬲都係咁，好似話覺得搵專業配音員配效果會好d

你提到另外果三套我都有睇過
唯獨唐嫣 令我有種眼前一亮既感覺
朱晨麗古裝都幾靚 確實差咁啲氣質

唐嫣對白方面比較弱 克拉入面可以見到呢個問題 好多時感情唔夠 比人感覺係讀對白
不過都想聽下原聲版 可能會有另一種感覺

冇呢個問題, 我唔介意佢讀對白

佢好似唔係本身就係北方人黎架咩

有search 過原因
古裝片通常收音會難啲所以通常會要配音
同埋會睇埋演員把聲襯唔襯個角色本身
例如唐嫣把聲凶狠唔到，所以就要搵人配
最重要係演員會有唔同地方口音
例如羅晉嘅口音係一聽就聽到有分別
會同個時代背景或者角色本身有衝突

冇記錯叱雲南把聲係自己配番
btw, 唐嫣普通話應該算最冇口音嗰隻

之前苟姑娘同王祖藍拍嗰套電視劇都因為苟姑娘廣東話唔正所以要配音
我諗係同理

姐係錦秀未央佢既聲全部係搵人代配? 我指大陸版

上網睇原來全部人都唔係自己配翻

原來我一直j 開既聲唔係佢本人....
唔開心

其實你點定義口音？
唐明顯南方口音

時裝劇係原聲 都可以J

佢好似係蘇州人, 係南方人黎架!

如果想J返 唐嫣羅晉 + 未央拓跋浚 把聲
可以睇亂世佳人 都係季冠霖同邊江配

佢地係咪一齊？

facebook 個唐嫣page 貼左唐嫣個m 巾廣告

應該係 利申l左待J

我們是朋友吧~~

我睇晒金玉先....慢慢黎

岩岩重睇左三嬸病危個度發現個未央係男人黎

第20集

圖？

打緊機....一陣cut 出黎

你肯定佢扮緊未央？

結局篇呢幕明明好感人.. 但見到唐嫣忍唔住.. 即刻笑左出黎
*未睇巴打 建議唔好禁Link

息怒 覺得件衫有d似姐

呢度仲睇得出係未央

但下面呢兩張感覺似係男人做替身咁....希望係我眼殘

呢度都睇唔到個句相信我....後期加既!

應該唔會冇啦啦搵替身掛，冇必要

btw, 上面有巴打提過tesiro(通靈珠寶) 係真實存在嘅公司
唔知大家記唔記得入面有個角色叫沈東軍
而沈東軍就係呢間公司真實嘅ceo個名
而ceo 亦有喺克拉戀人客串
做孫菲菲個老豆孫總
而亦有人話蕭亮呢個角色就係照沈東軍呢個ceo 做原型設計
屌，好亂sorry for 1999

我淨係知呀rain 係套劇度好撚慘

未央>九公主>白芷>君桃>常茹

其實都幾多位用左替身 但點都唔會用落正面 同大頭到
睇對眼同額頭D紋就知係唐嫣黎

有個位真係睇到以為男人

呢個位之前都有人懷疑係替身
我睇就無問題 點都係唐嫣

我聽果個版本係 沈東軍同高雯呢條線 係講返佢同女明星拍拖既經歷
佢曾經力棒過鄭爽同唐嫣 我成日都諗會唔會係兩者其一
唐嫣同佢行得咁埋 加上唐嫣172 而個角色姓高 可能係我諗多左

我寧願前者啦....

如果咁諗仲有好多位可以講
沈東軍搵高雯做代言，仲溝埋佢
同羅晉爭高雯
高雯鐘意羅晉

但高雯鐘意羅晉先wo.....次序
唔通中途介入
定迪麗熱巴先係主角

應該係我諗多左 唐嫣同羅晉公開之後
沈東軍有係微博祝福 而通靈啲活動都仲見到唐嫣
可能只係合沈東軍一家眼綠 所以先力棒唐嫣

唐嫣33歲啦，有老態唔出奇

佢係我鍾意既女明星中最大

第幾集架

唯一一個係 老左我會覺得可惜既明星

我應該眼殘姐.....

無時無刻都想重回未央既世界入面

我瘋狂Loop未央幾次之後先成功抽離
Btw.. 睇最後果集都仲係喊到仆街

睇到第2集了.....金玉都未睇

頭兩集尚書府生活好睇之餘 重有得笑

不知不覺tvb 版都就黎大結局

應該六月左右就結局 都播左好耐

之後播楊冪

唔想睇刀削面

唔係播射鵰咩

射精英雄轉就播一粒鐘

射精 八點半
七點 刀削面

西住面扑野

講起八點半 .. 錦繡未央無係八點半播真係好可惜
就算套劇唔Hit.. 唐嫣都一定有話題講下

其實香港真係唔多人留意未央
只有被選中嘅我地先留意到

一月尾係TVB望左兩眼.. 二月頭睇完..
到今日仍然好沉醉未央個世界

完全放唔低未央嘅世界

個結局真係 諗起都Sad

香港邊有咁多人識唐嫣

播左就有人識㗎啦 未央咁屈機

如果有...就唔會仲咁多人入去話我地丁大陸雞
如果我未睇...我應該都係一份子,只係分別在我唔會入黎屌

香港人識楊冪多過唐嫣啦

我意思係 如果錦繡未央擺係八點半到播
會更多人留意到未央一角 再討論唐嫣

我未睇未央之前都唔識唐嫣 正如當初無睇神雕都唔識楊冪一樣

7:00 的確未必個個放左工
至少開post 唔會係唐嫣做標題...可能一早已經有人開左錦秀未央呢個post
人地愛回家都有人開

當初我估套劇冇乜人睇
所以先用 唐嫣 個名開post

btw真係唔想睇楊冪條刀削面

agger,楊冪真係好樣衰

唐嫣同劉詩詩靚好多

但套劇真係幾好睇

楊幂個樣古怪左好多 唔識形容
Btw.. 無睇劇版等緊電影版

如果呢個post 可以爆到，有冇諗過將佢正名番？
類如改番d 大體d 既名
唐嫣xxxxx 討論post (佢當期拍既劇名 例如時間都知道 之類）
點都好過好j 咁，純粹吸納d 痴漢巴打入黎r 走光相

電視劇版其實幾好睇
熱巴少戲份，但係做得好好

仙劍三個陣最鍾意睇佢
套嘢仲有楊冪同劉詩詩
楊冪呢套同神鵰個樣好似有啲唔同
我直程認唔到佢
劉詩詩睇射鵰個陣覺得佢好有氣質
但仙劍三個角色有啲煩膠
最正都係唐嫣
睇完仙劍三等咗n年先等到套金玉良緣佢同霍建華合作
仲要大結局最後有少少同仙劍三做呼應
好撚正

當期拍緊既劇要留意開先知 .. 播緊既劇反而好D

BTW. 都係偏向原名 .. 咁先有第幾個Post既意義

反正都係得我地幾個

如果佢再唔快啲出新劇，我就要睇on9 民初劇x女特工同亂世佳人啦

btw, 千金女賊嘅唐嫣同女二都唔錯可以睇下
係兩個男角奇奇怪怪

我都掙扎緊睇唔睇 特工同亂世

仲要低清我都係睇多幾次何以笙蕭默好過
happy ending得嚟唔拖
最重要係可以j原聲

總結一下自己睇過幾套唐嫣電視劇觀感

長在面包樹上的女人&愛情睡醒了：mk劇情加on9 chok樣男主角，不了

錦繡未央：好睇但會睇得好辛苦，劇情長期sm你啲觀眾，好想衝入去幫佢地解釋清楚啲誤會 仲有啲配樂真係蝦鳩你

千金女賊：唐嫣個樣可以型又可以扮可憐女二都唔錯，但兩個男角一個chok一個醜但主題曲同插曲都好撚好聽

金玉良緣：故事開始幾有趣，但亦好快好老土，劇情易估，同埋呢套唐嫣個妝唔太夾個人

克拉戀人：睇咗咁耐個人覺得最正嘅唐嫣look, 但劇情拖到仆街，如果唔係羅晉同迪麗熱巴carry個故事真係唔會想睇哂68集

何以笙蕭默：故事性嚟講最舒服，節奏唔拖同埋好快情節就變輕鬆，但係唐嫣前半短髮look真係好怪，係後半先變番靚女(p. s. 呢套劇個男配角去到錦繡未央就做咗唐嫣老豆)

x女特工：未睇哂，但無論係背景定係角色妝扮，都令我唔想睇，棄咗

個人推薦：何以>未央>克拉>千金>金玉>其他

我主要係驚呢兩套係共產打飛機片

X女特工Youtube 有真高清版

亂世佳人 我搵到最清係呢個版本

x女特工係講羅晉同唐嫣國民黨同外國特工
見盡黨內醜惡
好似係

原來巴打睇左咁多唐嫣劇 我淨係睇左未央同克拉
未央無咩想講 因為太多遺憾位可以講 各位睇過劇既巴打在心中
克拉 確實係羅晉同迪麗 由頭Carry到尾 如果無佢兩個啲笑位 我諗已經一早棄左
事關唐嫣同Rain兩個無乜化學作用 反而睇到覺得好拖
克拉捧紅迪麗都好合理 高雯一角夠多變 可以演技全開
唐嫣演米朵呢個傻白甜都好成功 傻到咁多人鬧米朵
不過我對個結局好滿意 可能係因為睇完未央

我都係知咗佢兩個一齊覺睇克拉戀人
都覺得佢兩個要一齊先好
但羅晉如果唔係rain從中作梗佢演技冇發揮得咁好

其實如果拍紅樓夢搵佢做林黛玉都唔錯

巴打夠中肯,睇完真係知自己岩邊套

咁真係要再掙扎下先 呢兩套劇完全係我老豆睇開果類型

羅晉做賈寶玉？

錦繡未央關注度大幅落後射鵰

有新戲
歐洲攻略
梁朝偉 X 唐嫣

終於搵返令我迷上未央既一幕

正常 本身錦繡未央宣傳不足 加上7點播..
正係個黃金時段就已經無得比

我都有睇呀屌....但唐嫣唔會輸
我愛唐嫣

冇熱巴同羅晉真係棄咗，rain同糖糖條線仲垃圾過tvb劇
聽朋友講熱巴而家好紅，係咪真

佢個微博有一千萬粉絲 唐嫣都係得五千七百萬
出道短短幾年有咁既成積 好難得

迪麗熱巴又真係好搞鬼既....
但真係唔夠唐嫣吸引

三生三世入面好似話好好J

未睇呀屌~~搵唔到高清版

第二集客棧大火前 當初就係呢兩個鏡頭吸引我
心諗 靚到咁都算 但暗倉都無粒 洗唔洗咁屈機

有冇人覺得真未央好似關詠荷

youtube咪有 未央我都係呢個channel睇

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

九公主正d
未央太高啦
古裝君桃都唔錯

對眼幾似 另外真未央同七姨娘真係好似母女

暗倉呢家野其實用化妝或後期製作係可以完全消走

九公主係萌蘿莉

暗倉其次 最令我眼前一亮既係佢個樣

佢真人冇化個陣個鼻有粒痣架

楓林網有得睇，youtube就用vpn睇啦
睇完三生三世之後可能會鍾意熱巴多過糖糖

好多劇要睇

有冇人覺得武媚娘入面既范冰冰同未央一樣 靚到屈晒機

無完整睇過一集武媚娘 所以唔評論范就冰冰
但未央真係靚到好屈機 完全係眼前一亮

tvb版90幾集喎邊有咁快大結局

而家做到原版30尾
15集分半 咪30集 個半月 6月尾左右囉

不過老實 前幾日難得睇左下 cut咁短好無癮
明明830位會梗精彩

好簡單，因為個劇情真係好難頂
之前果套女醫明妃都已經有巴打開post
「聽到首歌就知又係條女唔受溝既劇情」
今套未央雖然無人咁講，但就係「聽到首歌就知又係條女被陷害既劇情」 tvb係廢姐，但排節目班人都唔係完全無腦既，無大迴響既劇點會放830播呢，射鵰英雄傳都係高登仔連登仔話好睇佢先買返黎播既姐

武媚娘入邊兩個皇帝屈機d, 做simon lee既張豐毅真係演到霸氣同皇帝既孤獨，李治廷就真係靚仔，好靚仔 仲好大隻（當初真係以為佢會同范冰冰一齊 ）
至於女角，范係幾靚既，但係我覺得張鈞𡩋靚d而且演奸位真係演得好好

其實熱巴紅好正路
佢連拍兩個當紅女星做女二
人地用女二嘅標準，但佢有女主角嘅表現
佢擔大旗套李麗珍我覺得好普通

射鵰係經典小說，就算幾爛都唔會少收視
但係未央只係一套網上左抄右抄嘅小說
同埋射鵰選角真係做得好好
用新人但又carry到
認真睇未央就會覺得佢地選角麻麻
吳建豪/三弟/李心艾呢啲都唔係出色嘅選角

兩個當紅女星係楊冪同糖糖
糖糖成套克拉戀人都俾人屌演技差
李麗珍買左她很漂亮版權，劇情幾好，但係男女主冇咩火花，可能因為唔係楊冪工作室啲人唔夠熟

北京衛視播親啲劇都係咁，多數係恩怨情仇大戲，未央完全係靠羅晉唐嫣撐住

當米朵呢個角色唔討好 觀眾就會無限放大演員既缺點
我覺得唐嫣係克拉既演技都唔係話太差 但係個角色本身就傻白甜 確實係無乜可以發揮
台詞對白功力較弱 係傻白甜呢個角色下確實顯得無演技
另一方面佢副美瞳真係多此一舉 靈魂之窗傳唔傳神好影響交唔交到戲
我個人覺得中規中矩 未去到話差 但真係無乜表現 台詞一點尚可接受 但副美瞳真係最大敗點 不過佢演米朵傻到比人屌 某程度上都係一種成功既

同劇迪麗演既高雯 角色設定討好觀眾 再加上角色性格夠多變 可以演技全開 正正係唐嫣既相反 係呢個情況下跑出真係正常不過 迪麗呢一刻已經初現鋒芒 將來大把世界
係差一部好劇同一份劇本 將佢推高到另一個位置
如果硬係用黎同唐嫣比 唐嫣唯一輸既就係青春

突發其想，羅晉唐嫣 carry 唔carry 到楊過同小龍女呢個角色

唔得，小龍女年長過楊過
唐嫣好似後生過羅晉，點配

唔係既。。。劉奕菲大過黃曉明架咩

唐嫣過柔 羅晉唔夠嫩 唐嫣還可以 但羅晉應該Carry唔到

唐嫣做唔到小龍女嘅挑皮
羅晉個樣有啲老

呢排靜左好多 完全無巴打討論未央Live

已經睇曬再番睇，完全了解左故事發展
討論變得無意義

之前有班未睇過 追Live既巴打 會討論劇情 消失曬

我唔得閒姐...我仲係度作戰架...
我追其他劇都會入黎同你地吹

基本上唐嫣嘅劇都睇過晒
討論嚟都係為左推post

但之前唐嫣做大話西遊都ok呀
係羅晉冇嗰種大俠同埋狂嘅feel

keep 住吹囉.....到新劇係度繼續吹

世紀大對決：唐嫣未央VS劉詩詩明妃

大家覺得邊個靚d?

未央是常識吧 唔知點解劉詩詩望落好老

未央啦唔洗諗

未央個樣甜啲 劉詩詩有小小病樣

無話唔得
小說寫既，係小龍女大過楊過約4,5年
但係望落去仲後生過楊過
而呢樣野係故事既時間線推進你越見明顯
去到16年後谷底重遇，楊過已經有白髮，但小龍女仲係同16年前一樣樣
反而係仲有邊個比劉亦菲更加仙女，仲有邊個男人演得到楊過果種狂傲同埋對小龍女既執著，就2014年果套黎睇，陳曉同陳妍希都唔係岩既選角

今集大快人心，又好sweet

咁未央正d啦
「條女唔受溝傳」既劉詩詩拍咩場面都係咁既表情既

但劉詩詩做悲情角色好啱，因為佢個樣好楚楚可憐

就係個樣太可憐 所以唔多鐘意 望見都覺得壓抑
相反唐嫣 望見佢笑就會覺得好甜

我覺得唐嫣時裝無古裝咁靚

時裝太痩？

d衫style怪怪地
雖然我幾鐘意克拉戀人入面嘅造型

我宜家個D 時裝雜誌look 我都麻麻地

我都同意 佢同羅晉都係咁 明明個樣一樣 但又講唔出有咩分別

但係我覺得羅晉現代裝型好多

所以步步太啱佢做 壓抑到

大陸女個個都係時裝就好娘 詩詩劉亦菲唐嫣全部都係 常茹都係 微微一笑佢成個呀嬸咁

好似因為佢地都係古典味重

我覺得係髮型同件衫
克拉個髮型好好，但係啲衫
古裝你唔會expect有咩特別衣著

克拉果對經常出現既 墨綠色絲襪
不過髮型同個妝幾好睇 對比返未央先覺唐嫣開始老了

唐嫣個樣註定左古裝更適合佢
羅晉就古裝時裝都carry到
好期待羅晉喺三生三世十里桃花電影版會發揮成點

明明唐嫣楊冪劉亦菲佢地friend底但又會不經意間推戲
何以係咁，三生三世又係咁
大陸係咪咁缺劇本

劉屎屎咁柒都吹奏 李常茹咪仲正又大波

係TVB睇到呢一野之後兩秒就落咗坑

大陸係缺自家制好劇本，同埋電視台之間競爭好大
因此買網上知名小說版權拍劇拍戲會係大趨勢，起碼劇本質素有保證
但係買左都可以拍得柒，鹿唅套擇天記左cut右cut搞到冇晒小說味道，純粹靠明星效應撐收視

岩岩上wiki睇收視表
原來克拉戀人下半部收視都幾高下
仲高收視過何以笙蕭默

好多膠戲

克拉上半部由中段開始 主線離離合合拖戲到爆 完全靠支線同配角支撐 下半部既劇情好睇好多

大陸d 劇好鍾意左改右改搞到好柒
套擇天記可以搵男女主角都零演技+爛劇本真係好難做到
有錢拎黎燒真係唔係個個地方做到

大陸電視劇個尺度好多限制 所以好多位都要左改右改
若果拍左過唔到審批要剪走 既唔播得又影響左劇情連貫
只可以避重就輕 盡改唔拍 以保過審批一關
當然唔排除個別例子 本身劇組功力問題

時裝劉詩詩靚唐嫣好多 唐嫣時裝有少少娘
不過未央look又真係屈機既
利申 兩個都鍾意 兩個都覺得好靚

劉詩詩時裝同古裝都好屈
但唐嫣只有古裝屈

套野比人笑所有人連獎門人都要化韓式一字眉
之後大陸係審查煩既 d規定一時一樣 好似睇運咁
不過正因為咁 好睇主演人功力同火花 最少擇天真係0 d 人話d 男男cp 重有愛
男主成個gay 佬咁 睇左幾集就無睇

所以睇大陸劇最重要係睇邊個做導演，演員反而係其次
三生三世都係小說改編，但係出到嚟好睇過原作，呢啲就係林玉芬嘅實力

劇本問題姐，鹿晗喺奔跑吧入面man好多，同熱巴好襯
古力娜扎同熱巴都係新疆美人，但係熱巴做戲有靈魂過古力娜扎好多

Agger 唔明點解上面有人話佢柒 講真 佢靚過晒而家tbb班姐仔啦 咁都叫柒我想知佢係眼殘定平時食開咩特別高質既女

擇天睇見個封面都無興趣睇 男主角男生女相
小說劇版真心推介 正午陽光 既作品
瑯琊榜都係佢地拍 但我無睇過小說 所以唔評論 我想講下佢地近期既鬼吹燈 我本身有睇過小說 真係跟足黎拍咁制 最令我驚訝既係 佢拍出黎既畫面同我自己FF既有幾分相似

本身好嫌棄大陸劇，無意中睇左錦繡未央，糖真係靚，我覺得有啲結衣BB feel 不過唔敢喺呢個post以外講
Btw 最近睇左3生3世，呢套無論故事人景衫歌都好有誠意，果首涼涼好聽到呢，仲有熱巴 真心可愛，有啲因爲佢想睇跑男

小弟大鄉里，覺得拍大陸劇好豪華，成本高，投資方勁大手筆，揾張叔平做美指真係⋯⋯ 我諗陸劇如果保持水準唔粗制濫造走向全亞洲係大趨勢

Btw 想問下巴絲有無好睇入門陸劇介紹？煲完3生好lonely 利申只睇過琅琊未央3生

今季跑男有咗熱巴之後吸引返一堆人睇
熱巴應該做埋呢季就冇得再做，一早有新聞報過angelababy唔妥熱巴搶focus

之前睇新聞d 人用熱巴同古力比 一個上天 一個落地

女醫明妃傳

好難唔比較，兩個都係新一代新疆花旦
熱巴都係三生三世之後先正式上一線

呢個list算齊

Thx 巴
有啲想睇胡歌偽裝者或糖嘅何以笙簫默，但好驚現代劇太多文化衝擊會睇唔落去 古裝果邊作者推薦陳偉霆爆紅果套 係咪真係好好睇？

頭先睇左joey同sa上去果集，第一次睇大陸綜藝，覺得自己全程專注睇熱巴，唔洗小動作搶鏡都已經搶哂鏡
Baby算9數啦，摳圖不自賞事件後一定死捉住跑男，跑男咁好揾

Tvb播時有睇過少少，霍建華追左詩詩咁多集都追唔到，諗到就覺得壓抑

我好似當左呢度做陸劇綜合post
樓主sorry

咁易追到就無戲做啦

鍾意唐嫣嘅話，何以笙簫默一定睇得好開心
陳偉霆有幾套都幾紅，唔知你講邊套
冇睇偽裝者，比唔到評價

大大請受小弟一拜

睇左幾集何以，糖短髮都好靚(雖然我鍾意佢長髮多啲) 但演技比未央生硬，硬係覺得怪怪地，反而鍾漢良好charm 首好久不見好有feel

唐嫣時裝唔靚

前半part短髮好怪
佢有解釋過，何以其實係內心戲多
因為小說個女主角都係經歷過苦，磨走哂細個嘅天真
所在表情會比較硬啲

btw, 後生版默笙身材好似唔差
但係最後嗰集唐嫣啲回憶真係j到我出血唔劇誘

點解咁多中國女星都係古裝靚好多咁嘅
古裝黎講，我覺得劉亦菲同劉詩詩都無得輸，好仙
唐嫣就另一種靚，好甜

呢隻短髮應該好少人可以完美carry
我覺得佢嘅造型都可以接受嘅
小默笙好陽光，大默笙有過經歷所以比較別扭，但都係覺得演得有啲突兀，期望後期大默笙都變返sunshine
睇左幾集覺得劇情幾好，睇得過

時裝嚟講，鄭爽、郭碧婷、楊冪呢啲會順眼啲

唐嫣去到未央時期啲演技先開始成熟，何以笙簫默時期就麻麻啦...
後生版默笙而家做緊擇天記個妖族公主，已經係成套劇唯一亮點

成日覺得默笙佢可能蘋果肌打針打多左
以前好似無咁大舊

蘋果肌呢個問題 我之前都有探討過
最後搵到篇文章 都寫得幾中肯 有興趣可以睇睇

之前睇過
btw 細細個已經覺得佢好靚
短髮我覺得都ok 係默笙d 陰有d 怪姐

默笙個假髮 好多人都覺得唔順眼
不過睇得出佢近年 想轉路線 連髮型都改埋
始終都係覺得佢呢類髮型最岩佢時裝.. 好靚

我成日都覺得佢整容係最易駁
比你係佢，你會整咗細紋先定蘋果肌？

佢應該有 cool牙，同抽脂

拍緊套時間都知道個短髮好撚正喎
不過巴打個張個時個feel 都好高貴都好正
講到尾 長短髮都正既女先係靚女

入邊張學生相正到

Cool牙呢啲好閒 抽脂你指邊個位?
如果係指塊臉既話 我又覺得無 佢出道到依家都好包

終於番黎......仲要忙住window 更新

孖寶契仔巴打可唔可以將D圖按集數分落唔同嘅資料夾？你放埋一齊我要搵中間集數D圖要碌九個世紀

分返集數擺了 up果陣無諗過呢個問題

感謝大大無私奉獻

之前有追post
宜家想追返何以笙簫默
記得之前有巴打有share link
但係我宜家搵唔翻 有冇巴打可以幫手

唔該晒巴打

呢個shot個米美麗假得好明顯

大陸啲特技同外國仲有好大距離

下個post 要整合番了.....

我係嚟推post嘅

莎莎婦女銀袋日開始留意唐嫣
到上個禮拜先開始睇未央
一睇。。。。。靚到

btw
你班人白芷都話正係咩玩法

唐嫣>張鈞甯>>>>>>>>>>>>>劉詩詩

依前林心如都唔差

白芷正wo......

九公主就真係正啦
成套最正係九公主 雖然唔係我中意果type, 但真係仲正過未央

克拉其中一段即興

九公主

我都係覺得未央正d

可能因為九公主個廣東話配音夾到個人所以我覺得佢正好多

睇番何以 套野節奏慢得黎真係好正
好似有時間比睇既人同時思考下咁
另外默笙呢個名真係好正 有詩味得黎又不落俗套
之後睇番31集佢睇本書話係講撞車番番細個 咁鬼似而家拍套野 雖然呢d 劇本好大路

咁你應該聽下未央普通話配音

普通話未央同個仙氣樣完全冇關係

我知 只係想講下未央普通話配音完全屌打TVB

同意
原聲未央簡直係無可取代嘅存在

季冠霖把聲 為未央呢個角色加左唔小分
由其係最後念詩果幕 令成個結局虐多幾倍

77 台林峯套劇又有羅晉熱巴

咩劇
睇跑男睇到做左鹿巴cp fans

你睇時間都知道就會覺得好巧合
不過段回憶真係好好j

唐嫣到底諗梗咩

劉奕菲又諗梗咩

我覺得個公主先最正

所以英明既唐嫣簽左佢做𡃁

冇人諗番起紫煙

比唐嫣簽唔係好事
糖糖而家自己都係僅僅靠未央上返一線，邊有咁多資源心機捧新人

成件事好les

等緊時間都知道同歸來去

唐嫣去時裝展著嘅連身裙上左微博熱搜
當然呢個禮拜最熱一定係跑男

其實唐嫣係咩人
本身有公司簽人？？？？

唐嫣自己開左間經理人公司
自己做經理人兼演員

我嫣惡到

一線唔一線
呢樣要信馬會
上年莎莎婦女銀袋日係搵左張均寗
本身台灣人，一套武則天紅到上大陸
啱啱果屈銀袋日就搵左唐嫣
根住依家好快又紅左

大陸好多紅嘅演員都係會開自己經理人公司
多數都係for自己自由度大啲可以揀job揀戲拍
係少數例如范冰冰呢啲本身想創業嘅明星先會簽新人

楊冪嗰個工作室(嘉行)係營商奇跡，可以打篇文講
簡單啲講，就係楊冪只係其中一個股東，佢兩個經理人都係股東，有錢齊齊搵
買劇本之後推旗下啲明星做晒男女配，係咁刷啲明星嘅傳播度
一套三生三世，除咗男主之外個個角色都係嘉行出品，套劇一爆紅個個都紅晒
跟住楊冪仲推到熱巴呢個二線小花上國民綜藝做mc，話背後冇利益輸送都無人信
而家嘉行值五十億人仔，講惡邊有人夠楊冪惡

係三生入面其實有好多楊冪簽左既人係入邊

咁呢種玩法惡哂啦
首先自己有返咁上下實力再成立公司
低價投一套劇返黎
全公司姐仔全部出動哂
個幾兩個月就係同一間公司藝人係電視刷上名刷知名度
之後又可以提升叫價

唔怪得一套大陸劇可以請咁多靚女啦
原來係成個package咁買返黎

咁又唔關事
多數大陸劇都係個個公司嘅演員都有
未央男女主+配都係唔同公司啦
係楊冪公司發展模式特別姐
不過都預咗遲早有人抄嗰種模式

即係嘉行 = TVB模式既經紀人公司?
拍劇用自己人 係唔係可以咁理解

正解

正解
可能係老公教

講起佢老公 睇親佢地兩個既新聞
都有好多評論 話劉愷威襯唔起楊冪

未央天下第1

巴打新入坑？

睇錯偲嫣

睇曬原聲
最尾寫字同高陽王獨白虐到

所以最後一集未央（原聲版）播果時收視高到不得了，好似開左外掛咁

明明都係寫字 點解一幕笑到仆街 一幕喊到仆街

男人老狗睇翻都眼濕濕

事實嚟
一個做生意做到身家十幾億人仔，一個係一線尾二線頭嘅演員，點襯得起

唯一一套令我喊既電視劇 重要係喊左好幾次

原版有幾多集？想睇，tvb版有冇cut過

54集 唔肯定有無Cut過 但兩者最大差別係配音同插曲
真心推介原版 啲插曲渲染力大好多

agger,原聲版世界第一

其實皇上係咪都想要未央

成日俾機會佢

唔該曬

如果皇上都想要未央
就係三代人一爭未央
爺爺，皇子（南安王），皇孫（浚兒）
咁未央就係大小通吃

即刻變咗強化版武則天
不過其實呢個位係唔合理
正常都比人斬咗幾十次啦
不過係小說，我唔怪佢

其實都合理既 皇上應該幾賞識未央 試問有邊個夠膽頂撞佢咁多次
BTW.. 我好想睇皇上同未央啲孫媳婦情節

呢排好忙...掛住煲射屌
個腦係咁煎哥哥
未央~~~

無唐嫣吸引唔到我睇

有唐嫣嘅x女特工真係不了

人造人

係整容都整走個蘋果肌先啦

有唐嫣可能會睇 無就幾乎唔會睇
錦繡未央係唯一一套我因為女主角而想睇既劇
本身甚少睇劇 近年可以睇曬既 都係得瑯琊榜同鬼吹燈
比未央引到落坑 睇曬錦繡 再睇埋克拉 真係意外中既意外

故事岩我睇

講話合理
打仗果度睇到我笑

啲神箭法當主角神威 可以接受 最惡頂既係
南安王偷襲歸來 夾埋甘隻兵都無 寒酸到笑

其他兵執手尾遲d返又唔俾

咁當然要講 肯定講得通..
另外都想讚下佢兵臨城下果幕CG 好真
如果南安王歸王果幕 都可以加返CG 就好睇好多

呢套野D cg 好過射屌

未央啲CG好多改進空間.. 特別係箭位特寫同跳崖果幕
不過大陸其實唔係整唔到順眼既CG 只不過後製好趕時間+錢問題

射雕d cg 真係
好記得7 公 同歐陽鋒係船打個幕真係無眼睇

D 鯊魚真係笑死人

我諗起三妹做郭芙果陣
真係完美演繹咩係公主病

毛曉彤真係唔係樣衰但又唔係正

好靚呀
郭芙同三妹

我揀三妹

郭芙真係太煩膠

皇上:黎，坐喺我大脾，我有機密嘢同你講

請問騎劫，若要討論射雕請到隔離Post

唔算離題啦，講緊毛曉彤姐
不過我會簡默笙

講緊三妹...唔算離題

okok

同埋嚴格嚟講，郭芙其實係神鵰
btw, 唐嫣ig有新相

今晚有頒獎典禮 唔知攞唔攞到獎

係咪錦繡未央提名？

係 成功得獎

求片

本身好似會有羅晉 但最後唔見人

哇屌，唐嫣贏嘅係女主角，而且仲砌低左明妃傳嘅劉詩詩，真心勁

呢個頒獎典禮有啲豬肉Feel 不過之前票選係贏既

羅晉拎唔到男主角可惜左D

唐嫣同第2名差唔夠50票

我大唐嫣世界第一

我唔太鍾意佢呢個look....
但佢拎到獎係開心既

神改

頂....唐嫣講野好大體...

常茹有波喎

波唔代表一切既 氣質決定一切 唐媽就係例子

我都係鐘意長髮多啲 不過呢個劇Look
拍完套新劇就唔會再見到 希望係

應該假髮嚟架姐
早幾日個時裝展明明係長髮look

黎耀祥都有獎攞
華鼎獎又唔係豬肉嘅，係評分標準怪姐
熱心公益同正面形象都會影響評分，唔單單係演技

我淨係覺得佢演技算唔錯，樣就唔評論啦

咁我都係all in 9公主算

睇到同李長樂拜堂果度

頂住啊巴打.. 後面更慘

啱呀，白芷未死都未去到最慘

常茹感覺係典型中國女人

你同我講佢二十歲我都信

張相應該執過
唐嫣真人係有d老態
有人係網上放過唐嫣淡妝同素顏樣
真係有d老態

圖呢?

上面果幾張我覺得係熱到個妝化左 成三十度著住件咁既野
早兩個月影展無P相 係有老態 但無上面咁嚴重

有老態咩
係張圖無焦點同表情好怪似係問題多d

幾靚呀

佢兩個似姐妹多過老板同下屬

係愛呀 哈利
真心識簽人 9公主係有d 仙氣feel

兩個都有仙氣

雖然九公主活潑啲 但佢兩個比人既感覺都好Pure
正因為咁 我覺得由唐嫣棒佢 真係最適合不過

緣分黎

之前睇專訪 唐嫣話係片場見到九公主 就好似見到自己年輕果陣咁
我諗唐嫣係真心想提攜佢 多過幫自己賺錢

唐嫣同九公主經歷都有啲似
都係俾人話花瓶傻白甜冇演技
唐嫣透過未央正式洗底
但係九公主仲未證明到自己
雖然唐嫣工作室弱到不堪，但係都希望唐嫣可以捧得紅佢

我覺得九公主做得幾好
大陸網民都盛讚佢做得好生動活潑
咁都洗唔到底？

我覺得9公主好過當年既糖啦
之後上wiki 睇到9公主拍咩蜀山學院 一睇就覺得膠味濃

大陸競爭本身好激烈
好似九公主同類型嘅女演員咁多
比網民讚唔代表啲咩
起碼要有劇擔正而套劇紅左先叫開始上位

我覺得九公主先最正

九公主同朱晨麗差唔多樣

慢慢黎啦 新人出道需要爭取亮相 啲劇本難免會參差小小

唐嫣都係未央先上到位, 我諗九公主應該有排了

呢d 野講唔埋既
都係等機會同運姐

其實君桃都好正

狗也不

九公主戲路好窄 個樣實在太細個

其實獨立睇君桃 佢都唔差 不過一拍埋落唐嫣到 就即刻原形畢露

一拍落去未央度就會好似男人

無計 唐嫣本身面型比較削 而君桃偏偏係比較方 所以一對比就好明顯

造型累事姐~~~

唐嫣d 人咪又係話佢次次做咩鬼白富美呀 正氣撚呀
而家咪又係上到去

屌你兩個人黎既
同其實好似有角度問題
正面應該無咁正既 嚇我唔到既

望就咁望 不過我都相信唐嫣有方法幫佢上位既

Down左三日，終於down晒54集高清未央，感謝孖寶契仔巴打無私分享，有時間我會好好回味

btw，唔知點解ｕｐ唔到圖，我ｕｐ唔到電腦截圖上黎，Ｄ片真係好食位

佢依張圖個look真係好靚女

睇得開心啲 翻睇會有唔同既感覺
即使睇見佢地幸福都會有些少難受 個人認為第二次睇比第一次更虐

我個人認為睇幾多次都虐到爆炸

Agree 只有重睇先會知道 佢地既幸福係有幾可貴
我都睇左好幾次 某幾個仍然sad到喊

我覺得最正同慘都係余仔同常如 兩個都次次都做兵
余仔重要因為條女而死 未央眼尾都無望過同多謝都無句

常茹對佢咁好 余仔都無理佢 比未央無視只係因果報應

李長樂製造機會給高陽王英雄救美係咩玩法

李長樂係一時火借眼姐
佢邊有諗咁多

李長樂向來都係無勇無謀

傳說中既唐嫣唱歌Live

因為羅晉同唐嫣係三世情人
所以未央只會wfc余仔

五世啦
亂世佳人 + X女特工 + 克拉戀人 + 錦繡未央 + 唐嫣羅晉

轉頭睇

李長樂如果無李常茹幫
高陽王妃早就係未央嘅囊中物

呢個位真係全劇最大遺憾 唔想再講了
講親都好憎長樂同常茹

識聽一定係聽呢個live

識聽一定係聽呢個煙嗓Live

太子妃死前一集可以話係未央嘅人生頂峰
太子妃死後未央就虐到爆炸，即使最後一集也如此

回味緊......集集都比人屈....一係就斬頭

九公主做女友真係一流
但係做老婆既話仲係要調教下
都係姐姐型既吸引d

姐控

而家先追post
不得不說楊冪揀人既眼光好好

係，我認我係

呢排講起楊冪公司一定都係講返熱巴，最近佢太紅太爆

最近大陸微博熱搜日日都有講跑男嘅陸地組合(鹿晗同熱巴喺跑男入面嘅couple名)，勁多鹿晗fans(佢係全中國最多fans嘅男明星)鬧熱巴配唔起鹿晗，所以呢兩個禮拜全中國最多人討論/鬧嘅明星係熱巴

熱巴而家行緊當年楊冪「越多人屌越紅」嗰條路，最近微博粉絲係咁升，如果嚟緊兩套劇做女主又爆紅，應該穩陣上到一線

其實再前段都有個遺憾位 睇得出未央已經心動
如果唔係南安王亂入 我諗未央已經講左自己既身份

集數pls

同埋好似好多angelababy fans唔鐘意熱巴

15集 高陽王託白芷約未央出黎果段

因為好多路人粉一比較佢哋兩個就覺得熱巴似宋智孝多啲，angelababy女漢子地位就快不保

謝謝

我懷疑未央其實都對南安王心動過
只係講經歷多佢唔夠高陽王多
加上南安王人品差

最尾搵帳簿個度睇得出 少少

我覺得未央只係感受到南安王對自己係真心，所以有d錯愕姐，未必係動心嘅

同意.. 未央應該係錯愕在 南安王冷血無情 都可以為自己付出性命 呢一點

未央俾人破左處???

破左啦 你個膠處都比我破左

連Tvb都播到結局篇了 第一次睇都成四個月前
無諗過會對一套電視劇咁著迷 好慶幸當初撞見Tvb播

下一套做三生三世
tvb黃金時段播套十年前嘅倉底劇都唔播三生三世

三生三世唔係話唔播咩?
btw三生三世真係好撚好睇

唔係接未央七點棒咩

最搞笑係 Tvb請返幾個主演拍宣傳片 當正台慶劇咁播

我都係，如果唔係TVB播，我都無機會睇到呢套令我一生難忙嘅劇情
直到而家我都不斷重溫，真係太好睇

主線重睇左不下五次 揮手
到呢刻我都仲有聽套劇啲插曲

我都有全套劇嘅所以歌
但無由頭重頭5次咁多

我都唔知點解可以睇咁多次..
臨訓前睇兩集. 變左做習慣 但竟然唔覺得厭
利申:睇其他劇或電影未試過咁

就嚟1001啦

試下睇唐嫣其他劇啦
真正鍾意唐嫣一定要睇多幾套先叫真fans

未央太神，難有對手

淨係想睇 唐嫣羅晉

re 克拉戀人

細個tvb 度睇夏家三千金
大個重睇左十幾集 好鬼娘 頂唔順

呢套真係完全無意慾Re 雖然幾好睇
但大部份情節都好拖 從頭睇一次會崩潰

飛撚哂啲主線劇情，權鬥，回憶，即刻易入口一百倍左右

唐嫣同羅晉一齊拍嘅戲，最好評價嘅就係未央，睇左未央仲點返轉頭

咁成套劇應該得返五集可以睇

睇完未央之後 再睇佢地獨立拍既劇 硬係好似差啲嘢咁

希望佢地真人真係可以白頭到老，快撚啲結婚

yea

呢個真 未試過咁想一對藝人CP結婚 可能係未央個結局影響

同意

歸來去聽聞都虐心

希望佢地可以修成正果 唔係既話我會好失望
有傳歸去來 唐嫣唔想同羅晉一齊拍 但又唔想放棄呢套好劇
所以只能硬上 希望呢次唔會破壞佢地之間既感情

咁就散嘅話真係好可惜

應該無事既.. 可能到時開拍 唐嫣會改變睇法呢

好希望唐羅二人繼續合作

糖糖就嚟生日啦
唔知今年生日party會唔會好似往年咁墟冚呢

應該會，未央一劇令唐嫣聲價十倍，相信一定比以往好

睇完第一個comment心諗仲有半年喎大哥
上年係公開佢同羅晉嘅關係
要爆得過呢單，應該一係分手一係結婚

除左佢地既決定 再加上大陸觀眾對佢地 歸去來 再次合作反應一般
睇怕再下次都要隔好耐好耐 BTW.. 我都好想繼續睇佢地

希望係後者亦都好大機會係後者.. 唐嫣講過想35歲之前結婚
呢鋪真係好睇羅晉識唔識做

半年好快過姐
上年墟冚到成條大街都係人，真係痴撚咗線
今年佢暫時冇劇播又冇咩廣告，情況無變可能變返室內搞...

有無活動相可以睇睇

羅晉都唔見佢係唐嫣個微博再出現過

早幾日出現過

羅晉真係nice guy

羅晉係出名好脾氣

仲好細心 我睇未央果陣留意到呢一幕
羅晉可能見老人家起身唔方便 所以直頭抱佢起身

可能係劇情需要姐

呢一幕全遠鏡黎.. 就算劇情需要都無必須抱佢起身

依家個Post無乜力 希望下個Post會更好

希望

唐嫣今年好似無劇播? 如果係的話呢個Post無乜話題可以討論

錦繡未央 完敗於 射鵰

但我發現mycctvb 係未央最多人睇

射雕黃金時段播 點會有得比

真？

召喚李居麗巴打 係時候開Post了

轉做大陸劇討論區可能多啲嘢講

射鵰都係出咗冇耐姐

出左去wo.....番去開

開左啦 第3

頭幾個回覆好似太長

有心睇就唔嫌長啦~~~大把資料帖都係咁上下

糖糖4.29参加通靈珠寶蘇州活動嘅相
有睇過克拉嘅糖迷應該對呢間珠寶商唔陌生啦，糖糖去到而家都仲做緊代言人

我係嚟推post嘅

哇

唐嫣主演嘅<時間都知道>就嚟拍完啦
呢個大學生look大家鐘唔鐘意呢

快D 有得睇就好~~

最快應該都下年 好似係

睇有冇人買架姐
不過呢套冇咩人寄予厚望sosad

下年又有得睇羅晉x糖糖